點解一代宗獅迎新歲完全無人講

好睇過八點半九點半果兩套垃圾啦

邊個再講tvb就打佢老母

除左啲植入式廣告核突
成個故仔都幾扣人心弦

打手都行遠d啦
成套野唔知做乜鳩
懶勵志但又表達唔到
眼高手低
難為陳豪同唐姨拍埋晒d咁既野
唔係我老母死都要開住cctvb食飯我都唔會睇到